以前我以為有一種鳥一開始就會飛，飛到死亡的那一天才落地。其實它什麼地方也沒去過，那鳥一開始就已經死了。

哥哥

訓啦

何寶榮將“不如，我們重頭來過”掛在口邊，這話對我很有殺傷力，我和他一起很久了，中間也分開過，可每次聽見他這麼說，我總會跟他再走在一起。

其實 我係一隻冇腳既雀仔